全球失分夜

曼聯
利物浦
曼城
巴黎
巴塞
拜仁

仲有車仔

曼城解脫左

利

唔明點解個LIST有曼聯

阿

曼聯都有份嘅話修咸頓都應該擺落去

阿士東維拉
修咸頓

拜仁比人大炒

巴塞個場短時間內比人入3球

歐聯盟主失分
82年歐聯盟主